爺爺雪中送炭：我知道摩連奴會帶領曼聯重回正軌

在接受拜因體育專訪時，雲加罕見地讚揚了摩連奴，並認為他會帶領曼聯重回正軌。

「在我看來，在對陣愛華頓和般尼茅夫的比賽中，他讓自己的球隊重回正軌。當落後的時候，曼聯兩次交出積極的回應。總括來看，你可以相信他的水平和經驗，可以讓曼聯重返正軌。」

如雲加說言，近期的曼聯確實在反彈，在歐聯賽場，摩連奴的球隊也剛剛擊敗了此前保持不敗的祖雲達斯，最後階段反勝的方式，也讓曼聯球迷大呼過癮。

「過去，我們兩人曾在球場上有過激烈對峙，但到現在為止，我也不覺得他的氣燄在下降。」有趣的是，在對陣祖雲達斯的比賽後，摩連奴的確有用手勢挑釁祖雲達斯球迷的一幕，因此，雲加賽前的判斷非常準確。

死老野回曬塘都講咁多野
14連勝既阿仙奴 可以比佢教到成舊屎

幾時黎帶領米蘭

好想睇歐霸米蘭對阿仙奴

枉摩佬仲成日串爺爺

加度素咪幾好